{"meta":{"id":"1405457002800","noClient":"Thematours","noAd":"3524987","date":"2014-07-15T16:49:29-04:00","category":"circuits","format":"480x152","f480x325":false,"f480x152":true,"f230x325":false,"f230x152":false,"version":"0.1"},"w":480,"h":152,"url":{"root":"http:\/\/troussecreation.lapresse.ca\/incontournables-du-voyage\/","folder":"temps\/1405457002800","assets":"temps\/1405457002800\/assets\/"},"assets":["images\/basic@2x.png","fonts\/americantype\/ameritypbol-webfont.eot","fonts\/americantype\/ameritypbol-webfont.svg","fonts\/americantype\/ameritypbol-webfont.ttf","fonts\/americantype\/ameritypbol-webfont.woff","fonts\/americantype\/ameritypmed-webfont.eot","fonts\/americantype\/ameritypmed-webfont.svg","fonts\/americantype\/ameritypmed-webfont.ttf","fonts\/americantype\/ameritypmed-webfont.woff","styles\/fonts.css",{"tmp":"\/tmp\/phpcGtXKV","dflt":"logo.JPG","ext":"JPG","name":"logo.JPG","path":"temps\/1405457002800\/assets\/logo.JPG","h":45,"w":115.5},{"name":"Panorama de Suisse.jpg","tmp":"\/tmp\/phpY9CJ1z","index":1,"path":"temps\/1405457002800\/assets\/Panorama de Suisse.jpg"},{"name":"ecosse20.jpg","tmp":"\/tmp\/phpgikEke","index":1,"path":"temps\/1405457002800\/assets\/ecosse20.jpg"},"scripts\/min\/iscroll5.min.js"],"logo":{"tmp":"\/tmp\/phpcGtXKV","dflt":"logo.JPG","ext":"JPG","name":"logo.JPG","path":"temps\/1405457002800\/assets\/logo.JPG","h":45,"w":115.5},"offers":{"nbr":2,"list":[{"id":"1405457251908","index":1,"strapline":"Panorama","title":"Suisse 11 jours","price":"4 490","mentions":["\u00c0 partir de","Par personne"],"rating":0,"link":"http:\/\/www.thematours.ca\/fr\/Suisse.html","gallery":{"pictures":[{"name":"Panorama de Suisse.jpg","tmp":"\/tmp\/phpY9CJ1z","index":1,"path":"temps\/1405457002800\/assets\/Panorama de Suisse.jpg"}],"nbr":1,"w":480,"exist":false},"video":{"exist":false},"description":"Par la beaut\u00e9 et \u00e0 la diversit\u00e9 de ses paysages, la Suisse, sans contredit, vous \u00e9blouira et vous charmera!","legal":{"text":"D\u00e9part garanti du 17 au 27 septembre. 11 jours \/ 9 nuits \/ 14 repas. Transport a\u00e9rien au d\u00e9part de Montr\u00e9al avec Swiss International Air Lines. H\u00e9bergement en h\u00f4tels 3 et 4 \u00e9toiles. Plusieurs visites incluses.*La contribution au fonds d\u2019indemnisation des clients des agents de voyages de 1.00$ par tranche de 1000$ en sus. *Prix \u00e0 partir de, par personne en occupation double. D\u00e9tenteur du Permis du Qu\u00e9bec. Toutes taxes et r\u00e9ductions appliqu\u00e9es, valide pour les nouvelles r\u00e9servations jusqu\u2019au 23 juillet 2014.","exist":true}},{"id":"1405457307988","index":2,"strapline":"Merveilles","title":"d\u2019\u00c9cosse 12 jours","price":"4 590","mentions":["\u00c0 partir de","Par personne"],"rating":0,"link":"http:\/\/www.thematours.ca\/fr\/angleterre.html","gallery":{"pictures":[{"name":"ecosse20.jpg","tmp":"\/tmp\/phpgikEke","index":1,"path":"temps\/1405457002800\/assets\/ecosse20.jpg"}],"nbr":1,"w":480,"exist":false},"video":{"exist":false},"description":"D\u00e9couvrez l\u2019\u00c9cosse, pays de l\u00e9gendes, envelopp\u00e9 de magie et de myst\u00e8re.","legal":{"text":"D\u00e9part garanti du 20 septembre au 1er octobre. 12 jours \/ 10 nuits \/ 16 repas. Transport a\u00e9rien au d\u00e9part de Montr\u00e9al avec KLM. H\u00e9bergement en h\u00f4tels 3 et 4 \u00e9toiles. Plusieurs visites incluses. *La contribution au fonds d\u2019indemnisation des clients des agents de voyages de 1.00$ par tranche de 1000$ en sus. *Prix \u00e0 partir de, par personne en occupation double. D\u00e9tenteur du Permis du Qu\u00e9bec. Toutes taxes et r\u00e9ductions appliqu\u00e9es, valide pour les nouvelles r\u00e9servations jusqu\u2019au 23 juillet 2014.","exist":true}}]},"scroller":{"w":960},"exist":{"strapline":true,"mentions":true,"price":true,"date":false,"rating":false,"video":false,"gallery":true,"offersGallery":true,"picturesGallery":false,"legal":true}}